殺茵

酒精可以殺菌。

我想如果我們喝多些威士忌可以防止細菌進入紅血球，那麼就減少發病，可能中午喝一杯最好。

希望醫學可以去實驗一下。